點樣可以放工後唔諗公司野

開始返ft返左一個幾星期 情況嚴重
成日同自己講我只係小薯仔 人工又低
何必搞到自己放工之後都心掛掛
但有時根本控制唔到 玩玩下又會諗起
點先可以唔好諗呀!!!!!!!!!

去運動、跑步，一定唔會諗

其實做耐左就唔會

諗公事定諗公司啲人事先？
收左工都咁大壓力會唔會考慮辭職呀

分開公司同私人電話
放工唔好check email
寧遠OT多陣都唔好帶野返屋企做

買多部電話 一部公司收工唔好online
一部私用

夠鐘準時走 唔好以為OT就會加人工升職

其實暫時都係做簡單野
會諗返今日自己有咩做得唔好 比同事話過d咩
人事上某d同事都令我有壓力 但overall ok
冇諗話辭職 我諗份份工都有呢種壓力
不過有concern 係同事唔願走 但ot係冇補水的
如果之後我都要ot就真係要考慮辭

係 fg返咗一排每日準時返準備收

放工去番pt

態度正確
公司d人好似有潛規矩唔願走

要轉趁早 垃圾公司如果人工低 當你14/15k 每年加1k 加5-6年就冇得再加 21k頂薪 到時先轉就太遲
自己再諗下咩工先適合自己 再唔係揀d即日日清既工 某d工跟project 所以承接上一日既野+deadline 壓力自然大

公司啲呀頂成日坐多半個鐘最少

多謝ching指教
其實衰d講我真係冇咩事業上進心
又未知自己適合咩
希望返起碼半年至1年等自己有d經驗可以講下再轉
但要克服下心理問題 希望做耐d會慣唔會放工都係度諗

樓主其實我同你一樣
番工都係做啲簡單野但硬係做得唔好咁
啲人又唔收工搞到我日日6點走好尷尬
加油樓主 情況會轉好的

多謝巴/絲打
講真如果搵得多要ot下都算
dllm我真心人工低 再ot我過唔到自己

同樓主一樣
個腦不斷諗起公司野
大壓力到發夢都返緊工 不斷扎醒
係咪應該考慮轉工
但我有預感就算轉另一份工都會係咁
點樣可以令自己唔好再諗？

晚晚都訓訓下緊張都醒
好怕早訓又要返工
好辛苦

我都係咁，成日星期六日就想返公司做野
自己又無相關經驗成日好撚驚做小小野都做唔好咁樣

睇你份工人工幾多啦

收幾錢就做幾多野